有冇人公司係用石頭出糧？

有冇人公司係用石頭出糧？

港燈用煤出

有 屋企就黎唔夠飯食
儲咗幾十個The rock

港燈緊係用電岀糧啦
煤氣公司先用煤

Btw記得帶尿袋去岀糧

揸tesla 出糧